{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077102",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "보나뻬띠브레드"
    },
    "text": "健康でおいしい材料で丹念に作ったおうちごはんのようなデザートとパンを販売する森の村の小さなパン屋です。 プレーンチャバッタは3800ウォンで販売され、オリーブチャバッタは4500ウォン、イカ墨チャバッタは4800ウォンです。 シオパンは3,000ウォンで販売され、プレーンカンパニューは6800ウォンで購入できます。 イチジクキャンパーニュは7800ウォン、オリーブチーズキャンパーニュは7500ウォンで販売されます。 また、ミニ食パンは3,000ウォンで販売されています。 当店では各種デザートやパンを作る際に健康的な材料を使って真心を尽くします。 したがって、顧客はここでおいしく栄養価の高い食べ物を味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "森の村の小さなパン屋では、どのような商品が販売されていますか？",
            "answer": "当店では、プレーンチャバッタ、オリーブチャバッタ、イカ墨チャバッタ、シオパン、プレーンカンパニュー、イチジクキャンパーニュ、オリーブチーズキャンパーニュ、ミニ食パンなどの商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "プレーンチャバッタの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンチャバッタは3800ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "オリーブチャバッタの価格はいくらですか？",
            "answer": "オリーブチャバッタは4500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "イカ墨チャバッタの価格はいくらですか？",
            "answer": "イカ墨チャバッタは4800ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "シオパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "シオパンは3000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "プレーンカンパニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンカンパニューは6800ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "イチジクキャンパーニュの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチジクキャンパーニュは7800ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "オリーブチーズキャンパーニュの価格はいくらですか？",
            "answer": "オリーブチーズキャンパーニュは7500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ミニ食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミニ食パンは3000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "森の村の小さなパン屋では、どのような材料を使って商品を作っていますか？",
            "answer": "当店では各種デザートやパンを作る際に健康的な材料を使って真心を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "森の村の小さなパン屋で販売される食べ物はおいしいですか？",
            "answer": "はい、当店ではおいしく栄養価の高い食べ物を提供していますので、お客様はここでおいしい食べ物を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 482
    }
}